(24蚊飽餐對決)雙層芝堡餐 VS 脆弱雞堡餐

雙層芝堡餐：正評
脆弱雞堡餐：負評

係脆弱啦 ip都唔使check
利申 負皮

但你貼麥香雞

亞古獸先最好食

無聽過脆弱雞堡
脆弱雞腿飽就聽過囉

照打名google都搵錯圖

食脆弱雞腿飽一定要多醬

醬係精華

而家舊雞nerf到咁撚脆弱都仲有傻仔嗌

下面果張是老翻 雞腿飽